社民連今次真係滅黨? 長毛已成黃絲公敵

劉細良fb live講長毛好多人like
Comment屌到長毛啪啪聲

劉細良太平紳士都聽？

知己知彼
而家佢係泛民大kol

長毛唔再選啦(應該係)

source?

講起劉細良
呢星期LOUDZONE好好聽

又話關鍵一席，一年都唔夠就唔要

如果同plan b 個位一齊補選，即係送個位比保王黨

comment最好睇

熱狗影到+x，係鬼
長毛，又係鬼

以為真係有人投票 om99

劉細良太平紳士係曾俊華心戰室成員
而家梗係驚啦

叫長毛做「所謂泛民」

4:58 唔止長毛,班自決派真係癡膠線

6:38 救薯片吖⋯⋯⋯⋯我唔想移民吖

6:49 如果長毛令689 2.0當選，長毛佢哋一定要票債票償。

5:52 同意，對長毛同自決派都感到失望

4:51 如果林鄭當選，社民連必要滅黨

你summarize下佢講咩好嗎？
條友黐脷根 個樣又cheap
睇佢live好辛苦

4:14 是鬼，西環的部署。

又咪係暗示長毛係鬼

1:39 熱血西環擺李氏上枱

抵撚死

7:26 長毛系第二個刘千石？

叫長毛落街問市民意見

8:11 其實呢五年，香港人真係好攰。真係想休養生息

長毛似真心膠

9:24 其實唔使太担心長毛參選，佢只隊死左人力同社記，300+係唔會有人畀票佢，佢亦無可能攞到三萬幾公民提名！

點會
好明顯收左共匪錢

發現曾俊華演辭寫手

10:01 邊個夠膽就提名長毛，要佢票債票還

仲咩打簡體字？

話市民立法會投長毛都係因為「兩害取其輕」

10:30 講得好! 一定要講得多些! 以後一票不投白票黨!

10:51 如果薯片多過10萬公民提名，即代表性大過長毛啲廢見話--4個建制唔代表民主黨！包括唔俾薯片入閘個啲選委，一定要票債票償！

等bin c

好緊張無工做

11:28 全靠薯片管實香港啲錢ga ja.

今次同意

講返先, 樓上有時間個d係留言comment, 唔係劉細良講

· 12:23 長毛呢舖正式玩完 。

高鐵咪就係貪曾+曾俊華+劉細良太平紳士拍板興建
成日失憶

班友真係天真過天真驕。
以為泛民可以做王

13:13 細良一定要當面屌醒長毛呀！

知唔知咩叫鬼account?

講左幾次點解某網媒影到+x

呢d野自己諗啦
我只係陳述見到既野

14:41 但巿民無放棄薯片

長毛會比人臭屌兩次

第一次係累到胡官入唔到閘

第二次係選舉時𠝹走薯片既票

16:09 多謝好多網台主持都持平支持曾俊華